今期居屋真係喺搵笨柒

4400單位
2900個留畀受重建影響嘅人
1300個留畀老人家

得返200單位畀人揀
綠白表佔一半
十幾萬張白表爭100個單位
申請費都食埋你

條隊一完排到上太空，連班之前無諗住買居屋既人一定出黎

班大陸人一定加快自已成為新香港人抽居屋

六合彩三獎嘅機率
就算中，白表嘅你都冇得揀先